連登仔廢在太正常

根本係典型愚民意見同論點
以往高登出名係因為走偏鋒多癡線idea
當一個癡線佬變返正常人，有乜結果？
就係變成平民，無人再理佢

我覺得論口臭同痴線連登唔會輸比高登
只係學而不思則罔 思而不學則殆

唯有靠班痴線波台友

連登只係為口臭而口臭, 為痴線而痴線
唔係真係思維另類

個啲痴線同口臭都只係執人口水尾

連登係衰在扮到高高在上笑人港豬但自己其實都相差無幾